冷氣佬請入

岩岩洗冷氣先發現
有2部冷氣既壓縮機有野包住左

但係房入面重有一部 唔知有無包住壓縮機
有無方法 唔囉部機出黎既情況下 睇到壓縮機有無野包住?